{
  "(Fields only)": "（僅欄位）",
  "12 hour": "12 小時制",
  "24 hour": "24 小時制",
  "<": "<",
  "=": "=",
  ">": ">",
  "ACL": "訪問控制",
  "ASC": "升冪",
  "Access": "訪問",
  "Access control": "Access control",
  "Accessible": "允許訪問",
  "Accuracy": "Accuracy",
  "Action": "Action",
  "Action after successful submission": "Action after successful submission",
  "Action column": "動作行",
  "Action display name": "執行名稱",
  "Action logs": "動作日誌",
  "Action name": "動作名稱",
  "Action on existing records": "對已有資料執行",
  "Action on new records": "對新增資料執行",
  "Action permission": "執行權限",
  "Action permissions": "資料表動作權限",
  "Action scope": "可運算元據範圍",
  "Action type": "動作型別",
  "Actions": "動作",
  "Add": "建立",
  "Add & Update": "Add & Update",
  "Add Markdown": "Add Markdown",
  "Add attach": "增加關聯",
  "Add block": "建立區塊",
  "Add card": "新增卡片",
  "Add category": "新增分類",
  "Add child": "新增子記錄",
  "Add child route": "添加子路由",
  "Add condition": "新增條件",
  "Add condition group": "新增條件群組",
  "Add exportable field": "新增可匯出欄位",
  "Add field": "新增欄位",
  "Add filter": "新增篩選條件",
  "Add filter group": "新增篩選群組",
  "Add group": "新增群組",
  "Add link": "新增連結",
  "Add linkage rule": "新增聯動規則",
  "Add menu item": "新增選單項目",
  "Add new": "新增",
  "Add new mode": "新增方式",
  "Add option": "新增選項",
  "Add page": "新增頁面",
  "Add parameter": "Add parameter",
  "Add plugin": "新增插件",
  "Add property": "新增屬性",
  "Add record": "新增資料",
  "Add role": "新增角色",
  "Add rule": "Add rule",
  "Add sort field": "新增排序欄位",
  "Add tab": "新增標籤頁",
  "Add template": "新增模板",
  "Add text": "新增文字",
  "Add type": "新增方式",
  "Add validation rule": "新增驗證規則",
  "Add {{type}} after \"{{title}}\"": "在 \"{{title}}\" 前插入{{type}}",
  "Add {{type}} before \"{{title}}\"": "在 \"{{title}}\" 前插入{{type}}",
  "Add {{type}} in \"{{title}}\"": "在 \"{{title}}\" 裡插入{{type}}",
  "Advanced type": "高階型別",
  "After": "之後",
  "After change": "變更後",
  "After clicking the custom button, the following field values will be assigned according to the following form.": "點選當前自定義按鈕時，以下欄位值將按照以下表單賦值。",
  "After clicking the custom button, the following fields of the current record will be saved according to the following form.": "點選當前自定義按鈕時，當前資料以下欄位將按照以下表單儲存。",
  "After hiding, this menu will no longer appear in the menu bar. To show it again, you need to go to the route management page to configure it.": "隱藏後，這個菜單將不再出現在菜單欄中。要再次顯示它，你需要到路由管理頁面進行設置。",
  "After hiding, this tab will no longer appear in the tab bar. To show it again, you need to go to the route management page to set it.": "隱藏後，這個標籤將不再出現在標籤欄中。要再次顯示它，你需要到路由管理頁面進行設置。",
  "After successful bulk update": "批次成功更新後",
  "After successful request": "請求成功之後",
  "After successful save": "儲存成功後",
  "After successful submission": "提交成功後",
  "After successful submission, the selected data blocks will be automatically refreshed.": "提交成功後，選中的數據區塊將自動刷新。",
  "After successful update": "更新成功後",
  "Agenda": "列表",
  "All": "所有",
  "All collections": "全部資料表",
  "All collections use general action permissions by default; permission configured individually will override the default one.": "所有資料表都預設使用通用資料動作權限；同時，可以針對每個資料表單獨設定權限。",
  "All events": "所有事件",
  "All plugin settings": "所有插件設定",
  "All records": "所有資料",
  "Allow": "允許",
  "Allow access": "允許訪問",
  "Allow action": "允許動作",
  "Allow add new": "允許新增",
  "Allow add new data": "允許新增資料",
  "Allow add new, update and delete actions": "允許增刪改動作",
  "Allow adding records to the current collection": "允許向當前資料表裡新增記錄",
  "Allow disassociation": "Allow disassociation",
  "Allow dissociate": "允許移除已關聯記錄",
  "Allow linking to multiple records": "允許關聯多條記錄",
  "Allow list": "Allow list",
  "Allow multiple": "允許新增/關聯多條",
  "Allow multiple selection": "允許多選",
  "Allow relative URIs": "Allow relative URIs",
  "Allow selection of existing records": "允許選擇已有資料",
  "Allow sign up": "允許註冊",
  "Allow to configure plugins": "允許管理設定中心",
  "Allow to desgin pages": "允許介面設定",
  "Allow to manage plugins": "允許管理插件",
  "Allow uploading multiple files": "Allow uploading multiple files",
  "Allows configuration of the whole system, including UI, collections, permissions, etc.": "允許設定系統，包括介面設定、資料表設定、權限設定、系統設定等全部設定項",
  "Allows to clear cache, reboot application": "允許清除快取，重啟 App",
  "Allows to configure interface": "允許設定介面",
  "Allows to configure plugins": "允許設定插件",
  "Allows to install, activate, disable plugins": "允許安裝、啟用、停用插件",
  "Allows unencoded square brackets inside the query string": "Allows unencoded square brackets inside the query string",
  "Alphabet": "Alphabet",
  "App error": "App 錯誤",
  "Application reloading": "App 重新載入中",
  "Are you sure to delete this plugin?": "確定要刪除此插件嗎？",
  "Are you sure to disable this plugin?": "Are you sure to disable this plugin?",
  "Are you sure you don't want to save?": "你確定不儲存嗎？",
  "Are you sure you want to clear cache ?": "Are you sure you want to clear cache ?",
  "Are you sure you want to delete it?": "你確定要刪除嗎？",
  "Are you sure you want to disassociate it?": "你確定要解除關聯嗎？",
  "Are you sure you want to hide these routes in menu?": "你確定要在菜單中隱藏這些路由嗎？",
  "Are you sure you want to hide this menu?": "你確定要隱藏這個菜單嗎？",
  "Are you sure you want to hide this tab?": "你確定要隱藏這個標籤嗎？",
  "Are you sure you want to perform the Custom request action": "Are you sure you want to perform the Custom request action",
  "Are you sure you want to perform the Refresh action?": "Are you sure you want to perform the Refresh action?",
  "Are you sure you want to perform the Submit action?": "Are you sure you want to perform the Submit action?",
  "Are you sure you want to perform the Trigger workflow action?": "Are you sure you want to perform the Trigger workflow action?",
  "Are you sure you want to perform the Update record action?": "Are you sure you want to perform the Update record action?",
  "Are you sure you want to perform the {{title}} action?": "你確定執行{{title}}動作嗎？",
  "Are you sure you want to show these routes in menu?": "你確定要在菜單中顯示這些路由嗎？",
  "Area": "區/縣",
  "Area chart": "面積圖",
  "Assign  data scope for the template": "為模板指定資料範圍",
  "Assign field values": "欄位賦值",
  "Associate": "Associate",
  "Associated records": "關聯記錄",
  "Association fields": "關聯欄位",
  "Association fields filter": "關聯篩選",
  "Attempts to encode the URI using encodeURI before validating it again": "Attempts to encode the URI using encodeURI before validating it again",
  "Audit logs": "執行記錄",
  "Authentication": "Authentication",
  "Author": "作者",
  "Auto": "自動",
  "Auto focus": "Auto focus",
  "Auto increment": "Auto increment",
  "AutoGenId": "Auto-generated ID field",
  "Automatic close": "自動關閉",
  "Automatically drop objects that depend on the collection (such as views), and in turn all objects that depend on those objects": "自動刪除依賴於該表的物件,以及依賴這些物件的物件",
  "Automatically generate default values": "Automatically generate default values",
  "Automatically remove heading and tailing spaces": "Automatically remove heading and tailing spaces",
  "Automatically update timestamp on update": "Automatically update timestamp on update",
  "Automatically update timestamp to the current server time on update": "Automatically update timestamp to the current server time on update",
  "Background Color": "Background Color",
  "Bar chart": "條形圖",
  "Base": "Base",
  "Basic": "基本型別",
  "Before": "之前",
  "Before change": "變更前",
  "Blank block": "空區塊",
  "Block": "區塊",
  "Block Linkage rules": "Block Linkage rules",
  "Block template": "區塊模板",
  "Block templates": "區塊模板",
  "Block title": "區塊標題",
  "Block type": "區塊型別",
  "Blocks": "Blocks",
  "Blue": "拂曉藍",
  "Bookmark": "書籤",
  "Boolean": "布林值",
  "Built-in": "內建",
  "Bulk edit": "批次編輯",
  "Bulk enable": "Bulk enable",
  "Bulk update": "批次更新",
  "Button background color": "按鈕顏色",
  "Button icon": "按鈕圖示",
  "Button title": "按鈕標題",
  "Calculation engine": "計算引擎",
  "Calendar": "日曆",
  "Calendar Month": "Calendar Month",
  "Calendar Year": "Calendar Year",
  "Calendar collection": "日曆資料表",
  "Calendar week": "Calendar week",
  "Cancel": "取消",
  "Cascade Select": "級聯選擇",
  "Categories": "資料表類別",
  "Category name": "分類名稱",
  "Center": "Center",
  "Change password": "編輯密碼",
  "Changed to": "編輯為",
  "Changelog": "更新日誌",
  "Chart blocks": "圖表區塊",
  "Chart config": "圖表設定",
  "Chart title": "圖表標題",
  "Chart type": "圖表型別",
  "Checkbox": "勾選",
  "Checkbox group": "選取方塊",
  "Children": "子記錄",
  "China region": "中國行政區",
  "Choices": "選擇型別",
  "Choices fields": "選項欄位",
  "City": "市",
  "Clear": "清空",
  "Clear cache": "清除快取",
  "Clear default value": "清除預設值",
  "Click or drag file to this area to upload": "點選或拖拽檔案到此區域上傳",
  "Click the \"UI Editor\" icon in the upper right corner to enter the UI Editor mode": "點擊右上角的 \"介面設定\" 圖示進入介面設定模式",
  "Close": "關閉",
  "Collapse": "摺疊",
  "Collapse all": "全部收起",
  "Collection": "資料表",
  "Collection category": "資料表類別",
  "Collection display name": "資料表名稱",
  "Collection fields": "Collection fields",
  "Collection manager": "資料表管理",
  "Collection name": "資料表標識",
  "Collection selector": "資料表選擇器",
  "Collection template": "資料表模板",
  "Collections": "Collections",
  "Collections & Fields": "資料表設定",
  "Colon": "Colon",
  "Color": "顏色",
  "Column": "列",
  "Column Settings": "列設定",
  "Column chart": "柱狀圖",
  "Column title": "行標題",
  "Column width": "列寬",
  "Coming soon...": "敬請期待...",
  "Compact theme": "緊湊主題",
  "Comparision": "值比較",
  "Compressed file url": "壓縮包地址",
  "Condition": "條件",
  "Configure": "設定",
  "Configure actions": "設定動作",
  "Configure calendar": "設定日曆",
  "Configure columns": "設定欄位",
  "Configure field": "設定欄位",
  "Configure fields": "設定欄位",
  "Configure fields of {{title}}": "「{{title}}」的欄位設定",
  "Configure permission": "設定權限",
  "Configure permissions": "設定權限",
  "Confirm": "確定",
  "Confirm password": "確認密碼",
  "Connect data blocks": "連線資料區塊",
  "Connect to database view": "連線資料庫檢視",
  "Constant": "常量",
  "Constant value": "靜態值",
  "Contain": "包含",
  "Content": "Content",
  "Controls whether the current document is allowed to autoplay media requested through the HTMLMediaElement interface. When this policy is disabled and there were no user gestures, the Promise returned by HTMLMediaElement.play() will reject with a NotAllowedError DOMException. The autoplay attribute on <audio> and <video> elements will be ignored.": "Controls whether the current document is allowed to autoplay media requested through the HTMLMediaElement interface. When this policy is disabled and there were no user gestures, the Promise returned by HTMLMediaElement.play() will reject with a NotAllowedError DOMException. The autoplay attribute on <audio> and <video> elements will be ignored.",
  "Controls whether the current document is allowed to set document.domain. When this policy is disabled, attempting to set document.domain will fail and cause a SecurityError DOMException to be thrown.": "Controls whether the current document is allowed to set document.domain. When this policy is disabled, attempting to set document.domain will fail and cause a SecurityError DOMException to be thrown.",
  "Controls whether the current document is allowed to use Element.requestFullscreen(). When this policy is disabled, the returned Promise rejects with a TypeError.": "Controls whether the current document is allowed to use Element.requestFullscreen(). When this policy is disabled, the returned Promise rejects with a TypeError.",
  "Controls whether the current document is allowed to use audio input devices. When this policy is disabled, the Promise returned by MediaDevices.getUserMedia() will reject with a NotAllowedError DOMException.": "Controls whether the current document is allowed to use audio input devices. When this policy is disabled, the Promise returned by MediaDevices.getUserMedia() will reject with a NotAllowedError DOMException.",
  "Controls whether the current document is allowed to use the Encrypted Media Extensions API (EME). When this policy is disabled, the Promise returned by Navigator.requestMediaKeySystemAccess() will reject with a SecurityError DOMException.": "Controls whether the current document is allowed to use the Encrypted Media Extensions API (EME). When this policy is disabled, the Promise returned by Navigator.requestMediaKeySystemAccess() will reject with a SecurityError DOMException.",
  "Controls whether the current document is allowed to use the Geolocation Interface. When this policy is disabled, calls to getCurrentPosition() and watchPosition() will cause those functions callbacks to be invoked with a GeolocationPositionError code of PERMISSION_DENIED.": "Controls whether the current document is allowed to use the Geolocation Interface. When this policy is disabled, calls to getCurrentPosition() and watchPosition() will cause those functions callbacks to be invoked with a GeolocationPositionError code of PERMISSION_DENIED.",
  "Controls whether the current document is allowed to use the Payment Request API. When this policy is enabled, the PaymentRequest() constructor will throw a SecurityError DOMException.": "Controls whether the current document is allowed to use the Payment Request API. When this policy is enabled, the PaymentRequest() constructor will throw a SecurityError DOMException.",
  "Controls whether the current document is allowed to use the Web MIDI API. When this policy is disabled, the Promise returned by Navigator.requestMIDIAccess() will reject with a SecurityError DOMException.": "Controls whether the current document is allowed to use the Web MIDI API. When this policy is disabled, the Promise returned by Navigator.requestMIDIAccess() will reject with a SecurityError DOMException.",
  "Controls whether the current document is allowed to use video input devices. When this policy is disabled, the Promise returned by getUserMedia() will reject with a NotAllowedError DOMException.": "Controls whether the current document is allowed to use video input devices. When this policy is disabled, the Promise returned by getUserMedia() will reject with a NotAllowedError DOMException.",
  "Convert reference to duplicate": "模板引用轉為複製",
  "Convert template to duplicate": "Convert template to duplicate",
  "Copy into the form and continue to fill in": "複製到表單並繼續填寫",
  "Cover": "覆蓋",
  "Create": "僅新增",
  "Create an account": "註冊帳號",
  "Create calendar block": "建立日曆區塊",
  "Create collection": "建立資料表",
  "Create form": "建立表單",
  "Create gantt block": "建立甘特圖區塊",
  "Create inverse field in the target collection": "在目標資料表裡建立反向關聯欄位",
  "Create kanban block": "建立看板區塊",
  "Create template": "建立模板",
  "Created at": "建立日期",
  "Created by": "建立者",
  "CreatedAt": "CreatedAt",
  "CreatedBy": "CreatedBy",
  "Current collection": "當前資料表",
  "Current form": "當前表單",
  "Current object": "當前物件",
  "Current popup record": "當前彈窗記錄",
  "Current record": "當前記錄",
  "Current record blocks": "當前資料區塊",
  "Current role": "當前角色",
  "Current time": "當前時間",
  "Current user": "當前使用者",
  "Custom": "自定義",
  "Custom Title": "自定義標題",
  "Custom column name": "自定義行名稱",
  "Custom column title": "自定義行標題",
  "Custom field display name": "自定義欄位名稱",
  "Custom name": "自定義名稱",
  "Custom request": "自定義請求",
  "Custom title": "自定義標題",
  "Customize": "自定義",
  "Cyan": "明青",
  "DESC": "降冪",
  "Daily": "每天",
  "Danger red": "紅色",
  "Dashed": "Dashed",
  "Data Model": "Data Model",
  "Data blocks": "資料區塊",
  "Data changes": "資料變更",
  "Data fields": "資料欄位",
  "Data loading mode": "資料加載方式",
  "Data model": "Data model",
  "Data model tools": "Data model tools",
  "Data scope": "資料範圍",
  "Data source": "數據源",
  "Data source permissions": "Data source permissions",
  "Data sources": "Data sources",
  "Data template": "資料模板",
  "Data will be updated": "更新的資料",
  "DataSource": "數據源",
  "Date": "日期",
  "Date & Time": "日期 & 時間",
  "Date display format": "日期顯示格式",
  "Date format": "日期格式",
  "Date range limit": "Date range limit",
  "Date scope": "Date scope",
  "Date variables": "日期變數",
  "Date variables(Deprecated)": "Date variables(Deprecated)",
  "DateOnly": "DateOnly",
  "Datetime": "日期",
  "Datetime (with time zone)": "Datetime (with time zone)",
  "Datetime (without time zone)": "Datetime (without time zone)",
  "Day": "天",
  "Day before yesterday": "Day before yesterday",
  "Day/Month/Year": "日/月/年",
  "Default": "預設",
  "Default collapse": "預設展開",
  "Default is the ID field": "預設為 ID 欄位",
  "Default role": "預設角色",
  "Default theme": "預設主題",
  "Default title for each record": "用作資料的預設標題",
  "Default value": "預設值",
  "Default value to current server time": "Default value to current server time",
  "Default value to current time": "Default value to current time",
  "Delete": "刪除",
  "Delete Event": "刪除事件",
  "Delete action": "刪除動作",
  "Delete block": "刪除區塊",
  "Delete category": "刪除分類",
  "Delete collection": "Delete collection",
  "Delete events": "刪除事件",
  "Delete field": "刪除欄位",
  "Delete menu item": "刪除選單項",
  "Delete record": "刪除資料",
  "Delete role": "刪除角色",
  "Delete route": "刪除路由",
  "Delete routes": "刪除路由",
  "Delete table column": "刪除行",
  "Delete this event?": "是否刪除這個事件？",
  "Deny list": "Deny list",
  "Department name": "Department name",
  "Departments": "Departments",
  "Dependencies check": "依賴檢查",
  "Dependencies check failed, can't enable.": "依賴檢查失敗，無法啟用。",
  "Dependencies compatibility check": "依賴相容性檢查",
  "Deprecated": "已棄用",
  "Description": "描述",
  "Desktop device": "電腦裝置",
  "Desktop routes": "桌面端路由",
  "Details": "詳情",
  "Determine whether a record exists by the following fields": "透過以下欄位判斷記錄是否存在",
  "Dialog": "對話方塊",
  "Direct duplicate": "直接複製",
  "Disable": "停用",
  "Disable manual input": "Disable manual input",
  "Disable tabs": "停用標籤頁",
  "Disable validation": "Disable validation",
  "Disabled": "停用",
  "Disassociate": "解除關聯",
  "Disassociate record": "解除關聯記錄",
  "Display <1><0>10</0><1>20</1><2>50</2><3>100</3></1> items per page": "每頁顯示 <1><0>10</0><1>20</1><2>50</2><3>100</3></1> 項",
  "Display <icon></icon> when unchecked": "未勾選時顯示 <icon></icon>",
  "Display association fields": "顯示關聯表的欄位",
  "Display data template selector": "顯示資料模板選擇框",
  "Display field title": "顯示欄位標題",
  "Display fields": "顯示欄位",
  "Display name": "顯示名稱",
  "Display order number": "顯示序號",
  "Display page title": "顯示頁面標題",
  "Display title": "顯示標題",
  "DisplayName": "顯示名稱",
  "Divide by": "Divide by",
  "Divider line color": "Divider line color",
  "Do not concatenate search params in the URL": "Do not concatenate search params in the URL",
  "Do not load data when filter is empty": "當篩選條件為空時不加載資料",
  "Docs": "文件",
  "Domains ending with a . character are permitted": "Domains ending with a . character are permitted",
  "Done": "完成",
  "Double click to choose entire object": "雙擊選擇整個物件",
  "Download": "Download",
  "Download logs": "Download logs",
  "Drag and drop sorting field": "Drag and drop sorting field",
  "Drag and drop the file here or click to upload, file size should not exceed 30M": "將檔案拖放到此處或單擊上傳，檔案大小不應超過 30M",
  "Dragging": "拖拽中",
  "Drawer": "側欄",
  "Dropdown": "下拉選單",
  "Duplicate": "複製",
  "Duplicate and continue": "複製並繼續",
  "Duplicate mode": "複製方式",
  "Duplicate template": "複製模板",
  "Duplicating": "複製中",
  "Dynamic value": "動態值",
  "Easy reading": "唯讀(閱讀模式)",
  "Easy-reading": "唯讀 (閱讀模式)",
  "Edit": "編輯",
  "Edit block title": "編輯區塊標題",
  "Edit block title & description": "Edit block title & description",
  "Edit button": "編輯按鈕",
  "Edit category": "編輯分類",
  "Edit chart": "編輯圖表",
  "Edit collection": "編輯資料表",
  "Edit description": "編輯描述",
  "Edit field": "編輯欄位",
  "Edit field title": "編輯欄位標題",
  "Edit form": "編輯表單",
  "Edit group title": "Edit group title",
  "Edit link": "Edit link",
  "Edit markdown": "編輯 Markdown",
  "Edit menu item": "編輯選單項目",
  "Edit page title": "編輯頁面標題",
  "Edit profile": "個人資料",
  "Edit record": "編輯資料",
  "Edit role": "編輯角色",
  "Edit tab": "編輯標籤頁",
  "Edit tooltip": "編輯提示資訊",
  "Editable": "可編輯",
  "Ellipsis": "Ellipsis",
  "Ellipsis overflow content": "省略超出長度的內容",
  "Email": "電子郵箱",
  "Empty": "賦空值",
  "Enable": "啟用",
  "Enable SMS authentication": "啟用簡訊登入和註冊",
  "Enable Scan": "Enable Scan",
  "Enable actions": "啟用動作",
  "Enable child collections": "啟用子表",
  "Enable drag and drop sorting": "啟用拖拽排序",
  "Enable form data template": "Enable form data template",
  "Enable index column": "Enable index column",
  "Enable link": "啟用連結",
  "Enable page header": "啟用頁首",
  "Enable page tabs": "啟用頁面選項卡",
  "Enable secondary confirmation": "Enable secondary confirmation",
  "Enabled": "啟用",
  "Enabled languages": "啟用的語言",
  "End date field": "結束日期欄位",
  "Enter value": "Enter value",
  "Error message": "錯誤訊息",
  "Event": "事件",
  "Exact day": "Exact day",
  "Execute": "執行",
  "Exists": "存在",
  "Expand All": "展開全部",
  "Expand all": "全部展開",
  "Expand/Collapse": "展開/摺疊",
  "Export": "匯出",
  "Exportable fields": "可匯出欄位",
  "Expression": "表達式",
  "Expression collection": "表達式表",
  "Failed to load plugin": "插件載入失敗",
  "False": "False",
  "Feedback": "反饋問題",
  "Field": "欄位",
  "Field Linkage rules": "Field Linkage rules",
  "Field component": "欄位元件",
  "Field display name": "欄位名稱",
  "Field interface": "欄位型別",
  "Field mode": "欄位元件",
  "Field name": "欄位標識",
  "Field permission": "欄位權限",
  "Field source": "來源欄位",
  "Field title": "欄位標題",
  "Field type": "欄位型別",
  "Field value changes": "變更記錄",
  "Field value do not meet the requirements": "Field value do not meet the requirements",
  "Field value size is": "Field value size is",
  "Field values must be unique.": "Field values must be unique.",
  "Fields": "欄位",
  "Fields can only be used correctly if they are defined with an interface.": "Fields can only be used correctly if they are defined with an interface.",
  "Fields values": "欄位數值",
  "File manager": "檔案管理器",
  "File size exceeds the limit": "File size exceeds the limit",
  "File size should not exceed {{size}}.": "File size should not exceed {{size}}.",
  "File type is not allowed": "File type is not allowed",
  "File type is not supported for previewing, please download it to preview.": "File type is not supported for previewing, please download it to preview.",
  "Fill": "填充",
  "Filled": "Filled",
  "Filter": "篩選",
  "Filter blocks": "篩選區塊",
  "Filter data based on the specific field, with the requirement that the field value must be unique.": "Filter data based on the specific field, with the requirement that the field value must be unique.",
  "Filter out a single piece or a group of records as a template": "Filter out a single piece or a group of records as a template",
  "Filter target key": "Filter target key",
  "Filterable fields": "可篩選欄位",
  "Find by the following fields": "透過以下欄位查詢",
  "First or create": "不存在時則新增,存在時不處理",
  "Fix block": "固定區塊",
  "Fixed": "Fixed",
  "Fixed to the left": "固定到左側",
  "Fixed to the right": "固定到右側",
  "Flexible popup": "Flexible popup",
  "Font Size（px）": "Font Size（px）",
  "Font Style": "Font Style",
  "Font Weight": "Font Weight",
  "Foreign key": "外來鍵",
  "Foreign key 1": "外來鍵1",
  "Foreign key 2": "外來鍵2",
  "Form": "表單",
  "Form (Add new)": "表單（添加）",
  "Form (Edit)": "表單（編輯）",
  "Form data templates": "表單資料模板",
  "Form values": "表單數值",
  "Format": "格式",
  "Formula": "公式",
  "Formula description": "基於同一條記錄中的其他欄位計算出一個值。",
  "Formula error.": "Formula error.",
  "Formula mode": "Formula mode",
  "Formula.js supports most Microsoft Excel formula functions.": "Formula.js 支援大部分 Mircrosoft Excel 公式。",
  "Full height": "Full height",
  "Full permissions": "完全權限",
  "Function": "Function",
  "Gantt": "甘特圖",
  "Geek blue": "極客藍",
  "General": "通用設定",
  "General action permissions": "通用動作權限",
  "General collection": "普通資料表",
  "General fields": "普通欄位",
  "General permissions": "通用設定",
  "Generated automatically if left blank": "留空時，自動生成中介表",
  "Generic properties": "Generic properties",
  "Global action permissions": "全域性動作權限",
  "Global permissions": "全域性設定",
  "Gold": "金盞花",
  "Greater than": "Greater than",
  "Green": "極光綠",
  "Grid Card": "網格卡片",
  "Group": "群組",
  "Grouped sorting": "Grouped sorting",
  "Grouping field": "群組欄位",
  "Half of day": "半天",
  "Handbook": "使用手冊",
  "Hidden": "隱藏",
  "Hidden(reserved value)": "隱藏(保留數值)",
  "Hide": "隱藏",
  "Hide column": "隱藏列",
  "Hide in menu": "在菜單中隱藏",
  "Highlight": "高亮",
  "Home page": "主頁",
  "Homepage": "主頁",
  "Horizontal": "Horizontal",
  "Hour": "小時",
  "IANA registry": "IANA registry",
  "ID": "ID",
  "Icon": "圖示",
  "Icon only": "Icon only",
  "Identifier for program usage. Support letters, numbers and underscores, must start with an letter.": "用於程式使用的識別符號，支援字母、數字和下劃線，必須以字母開頭。",
  "If a collection lacks a primary key, you must configure a unique record key to locate row records within a block, failure to configure this will prevent the creation of data blocks for the collection.": "If a collection lacks a primary key, you must configure a unique record key to locate row records within a block, failure to configure this will prevent the creation of data blocks for the collection.",
  "If collection inherits, choose inherited collections as templates": "當前表有繼承關聯時，可選擇繼承鏈路上的表作為模板來源",
  "If selected, the page will display Tab pages.": "如果選中，該頁面將顯示標籤頁。",
  "If selected, the route will be displayed in the menu.": "如果選中，該路由將顯示在菜單中。",
  "Ignore invalid email length errors": "Ignore invalid email length errors",
  "Import": "匯入",
  "Importable fields": "可匯入欄位",
  "In configuration": "設定中",
  "In configuration mode, the entire column becomes transparent. In non-configuration mode, the entire column will be hidden. Even if the entire column is hidden, its configured default values and other settings will still take effect.": "在配置模式下，整個列會變為透明色。在非配置模式下，整個列將被隱藏。即使整個列被隱藏了，其配置的默認值和其他設置仍然有效。",
  "Index": "Index",
  "Individual": "單獨設定",
  "Inherited fields": "繼承欄位",
  "Inherited template": "繼承模板",
  "Inherits": "繼承",
  "Inner": "裡面",
  "Input +, -, *, /, ( ) to calculate, input @ to open field variables.": "Input +, -, *, /, ( ) to calculate, input @ to open field variables.",
  "Insert": "插入",
  "Insert above": "從上方插入",
  "Insert after": "從後面插入",
  "Insert before": "從前面插入",
  "Insert below": "從下方插入",
  "Insert if not exists": "不存在時插入",
  "Insert if not exists, or update": "不存在時插入，否則更新",
  "Insert inner": "從裡面插入",
  "Insert left": "從左邊插入",
  "Insert right": "從右邊插入",
  "Installing": "安裝中",
  "Integer": "整數",
  "Invalid JSON format": "非法 JSON 格式",
  "Inverse field display name": "反向關聯欄位名稱",
  "Inverse field name": "反向關聯欄位標識",
  "Inverse relationship type": "反向關聯型別",
  "Italic": "Italic",
  "Junction collection": "中介表",
  "Kanban": "看板",
  "Label align": "Label align",
  "Label field": "標籤欄位",
  "Label width": "Label width",
  "Language": "語言設定",
  "Large": "較寬",
  "Large screen device": "大螢幕裝置",
  "Last 30 days": "最近 30 天",
  "Last 7 days": "最近 7 天",
  "Last 90 days": "最近 90 天",
  "Last Month": "Last Month",
  "Last Quarter": "Last Quarter",
  "Last Week": "Last Week",
  "Last Year": "Last Year",
  "Last month": "上月",
  "Last quarter": "上季度",
  "Last updated": "最後更新",
  "Last updated at": "最後編輯日期",
  "Last updated by": "最後編輯者",
  "Last week": "上週",
  "Last year": "去年",
  "Layout": "Layout",
  "Leave it blank, unless you need a custom intermediate table": "預設留空，除非你需要一個自定義的中介表",
  "Left": "Left",
  "Left fixed": "Left fixed",
  "Length": "長度",
  "Less than": "Less than",
  "License": "許可證",
  "Lime": "青檸",
  "Limit": "Limit",
  "Line break": "Line break",
  "Line chart": "折線圖",
  "Link": "超連結",
  "Link to": "關聯",
  "Link to description": "用於快速建立表關聯，可相容大多數普通場景。適合非開發人員使用。作為欄位存在時，它是一個下拉選擇用於選擇目標資料表的資料。建立後，將同時在目標資料表中生成當前資料表的關聯欄位。",
  "Linkage rule": "聯動規則",
  "Linkage rules": "聯動規則",
  "Linkage with form fields": "從表單欄位聯動",
  "List": "列表",
  "Load all data when filter is empty": "當篩選條件為空時加載所有資料",
  "Local": "本地",
  "Log in with an existing account": "使用已有帳號登入",
  "Logging and monitoring": "Logging and monitoring",
  "Logo": "Logo",
  "Long text": "多行文字",
  "Magenta": "法式洋紅",
  "Main": "Main",
  "Main department": "Main department",
  "Manage all settings": "管理所有設定",
  "Manually close": "手動關閉",
  "Many to many": "多對多",
  "Many to many description": "用於建立多對多關聯，比如一個學生會有多個老師，一個老師也會有多個學生。作為欄位存在時，它是一個下拉選擇用於選擇目標資料表的資料。",
  "Many to one": "多對一",
  "Many to one description": "用於建立多對一關聯，比如一個城市只能屬於一個國家，一個國家可以有多個城市。作為欄位存在時，它是一個下拉選擇用於選擇目標資料表的資料。建立後，會在目標資料表裡自動生成一個多對一欄位。",
  "Markdown": "Markdown",
  "Marketplace": "插件市場",
  "Math.js comes with a large set of built-in functions and constants, and offers an integrated solution to work with different data types": "Math.js 包含大量內建函式和常量，並提供了整合的解決方案來處理不同的資料型別。",
  "Math.js comes with a large set of built-in functions and constants, and offers an integrated solution to work with different data types.": "Math.js comes with a large set of built-in functions and constants, and offers an integrated solution to work with different data types.",
  "Max Domain Segments": "Max Domain Segments",
  "Max length": "最大長度",
  "Max length must greater than min length": "最大長度必須大於最小長度",
  "Max value": "Max value",
  "MaxDate": "MaxDate",
  "Maximum": "最大值",
  "Maximum must greater than minimum": "最大值必須大於最小值",
  "Media": "多媒體",
  "Meet <1><0>All</0><1>Any</1></1> conditions in the group": "滿足群組內 <1><0>全部</0><1>任意</1></1> 條件",
  "Menu": "Menu",
  "Menu item icon": "選單項目圖示",
  "Menu item name": "選單名稱",
  "Menu item title": "選單項目名稱",
  "Menu permissions": "選單訪問權限",
  "Message popup close method": "Message popup close method",
  "Middle": "中等",
  "Millisecond": "Millisecond",
  "Min Domain Segments": "Min Domain Segments",
  "Min length": "最小長度",
  "Min length must less than max length": "最小長度必須小於最大長度",
  "Min value": "Min value",
  "MinDate": "MinDate",
  "Minimum": "最小值",
  "Minimum must less than maximum": "最小值必須小於最大值",
  "Mobile routes": "移動端路由",
  "Modal add": "彈窗新增",
  "Month": "月",
  "Monthly": "每月",
  "More details": "更多詳情",
  "More options": "更多選項",
  "Move to": "移動到",
  "Move {{title}} to": "將 {{title}} 移動到",
  "Multiple": "Multiple",
  "Multiple select": "下拉選單（多選）",
  "Multiply by": "Multiply by",
  "Must be 1-50 characters in length (excluding @.<>\"'/)": "長度為1到50個字元（不能包含@.<>\"'/）",
  "Must select to the last level": "必須選到最後一階",
  "Must use `-` and `:`": "Must use `-` and `:`",
  "Name": "名稱",
  "Navigate": "分頁",
  "New menu items are allowed to be accessed by default.": "新增選單項預設允許訪問",
  "New password": "新密碼",
  "New routes are allowed to be accessed by default": "新路由默認允許訪問",
  "Next": "Next",
  "Next 30 days": "未來 30 天",
  "Next 7 days": "未來 7 天",
  "Next 90 days": "未來 90 天",
  "Next Month": "Next Month",
  "Next Quarter": "Next Quarter",
  "Next Week": "Next Week",
  "Next Year": "Next Year",
  "Next month": "下月",
  "Next quarter": "下季度",
  "Next week": "下週",
  "Next year": "明年",
  "Nickname": "暱稱",
  "No": "否",
  "No CHANGELOG.md file": "沒有 CHANGELOG.md 日誌",
  "No README.md file": "沒有 README.md 檔案",
  "No allow `-` and `:`": "No allow `-` and `:`",
  "No blocks to connect": "沒有可連線的區塊",
  "No configuration available.": "無可設定項。",
  "No data": "No data",
  "No pages yet, please configure first": "尚未配置頁面，請先配置",
  "None": "無",
  "Normal": "Normal",
  "Not Fixed": "不固定",
  "Not enabled": "未啟用",
  "Not fixed": "Not fixed",
  "Not required": "選填",
  "Notification": "Notification",
  "Now": "現在",
  "Npm package": "Npm 包",
  "Npm package name": "Npm 包名",
  "Null": "空值",
  "Number": "數字",
  "Object Fit": "適應",
  "Off": "停用",
  "Official plugin": "官方插件",
  "Old password": "舊密碼",
  "On": "啟用",
  "One to many": "一對多",
  "One to many description": "用於建立一對多關聯，比如一個國家會有多個城市。作為欄位存在時，它是一個子表格用於顯示目標資料表的資料。建立後，會在目標資料表裡自動生成一個多對一欄位。",
  "One to one": "一對一",
  "One to one (belongs to)": "一對一（belongs to）",
  "One to one (has one)": "一對一（has one）",
  "One to one description": "用於建立一對一關聯，比如一個使用者會有一套個人資料。",
  "Only the selected fields will be used as the initialization data for the form": "僅選擇的欄位才會作為表單的初始化資料",
  "Only use `-`": "Only use `-`",
  "Only use `.`": "Only use `.`",
  "Only use `_`": "Only use `_`",
  "Open in new window": "新窗口打開",
  "Open in<1><0>Modal</0><1>Drawer</1><2>Window</2></1>": "在 <1><0>對話方塊</0><1>側欄</1><2>彈出視窗</2></1> 內開啟",
  "Open mode": "開啟方式",
  "Operate on existing data": "對已有資料動作",
  "Operate on new data": "對新增資料動作",
  "Operation failed": "執行失敗",
  "Operation succeeded": "執行成功",
  "Operator": "運算子",
  "Option label": "選項標籤",
  "Option value": "選項值",
  "Options": "選項",
  "Orange": "日暮",
  "Original field title: ": "原始欄位標題：",
  "Original name": "原名稱",
  "Original title: ": "原始標題: ",
  "Other": "Other",
  "Other blocks": "其他區塊",
  "Other chart": "其他圖表",
  "Other collections": "其他資料表",
  "Other records": "其他記錄",
  "Others": "其他",
  "Outlined": "Outlined",
  "Override": "重寫",
  "Override field": "重寫欄位",
  "Oversized": "超大",
  "Own records": "自己的資料",
  "Owners": "Owners",
  "PK & FK fields": "主外來鍵欄位",
  "Package name": "Package name",
  "PackageName": "包名",
  "Page": "頁面",
  "Page number": "頁碼",
  "Page size": "每頁列數",
  "Parent": "父記錄",
  "Parent ID": "父記錄ID",
  "Parent collection fields": "父表欄位",
  "Parent object": "上級物件",
  "Parent popup record": "上級彈窗記錄",
  "Parent record": "上級記錄",
  "Password": "密碼",
  "Password mismatch": "重複密碼不匹配",
  "Past": "Past",
  "Path": "路徑",
  "Pattern": "模式",
  "Percent": "百分比",
  "Perform the Custom request": "Perform the Custom request",
  "Perform the Refresh": "Perform the Refresh",
  "Perform the Submit": "Perform the Submit",
  "Perform the Trigger workflow": "Perform the Trigger workflow",
  "Perform the Update record": "Perform the Update record",
  "Perform the {{title}}": "執行{{title}}",
  "Permission deined": "Permission denied",
  "Permission denied": "沒有權限",
  "Permission policy": "權限策略",
  "Phone": "手機號碼碼",
  "Phone device": "手機裝置",
  "Picker": "Picker",
  "Pie chart": "圓餅圖",
  "Pin to left": "固定到左側",
  "Pin to right": "固定到右側",
  "Please add or select record": "Please add or select record",
  "Please configure the URL": "Please configure the URL",
  "Please configure the duplicate fields": "請設定要複製的欄位",
  "Please confirm the SQL statement first": "請先確認 SQL 語句",
  "Please fill in the iframe URL": "請填寫嵌入的地址",
  "Please select": "Please select",
  "Please select the records to be updated": "請選擇要更新的記錄",
  "Please select time or variable": "Please select time or variable",
  "Please use a valid SELECT or WITH AS statement": "請使用有效的 SELECT 或 WITH AS 語句",
  "Plugin": "Plugin",
  "Plugin Zip File": "插件壓縮包",
  "Plugin dependencies check failed": "插件依賴檢查失敗",
  "Plugin dependencies check failed, you should change the dependent version to meet the version requirements.": "插件相容性檢查失敗，你應該編輯依賴版本以滿足版本要求。",
  "Plugin dependency version mismatch": "Plugin dependency version mismatch",
  "Plugin loading failed. Please check the server logs.": "插件載入失敗，請檢查伺服器日誌。",
  "Plugin manager": "插件管理器",
  "Plugin name": "插件",
  "Plugin settings": "Plugin settings",
  "Plugin settings permissions": "插件設定權限",
  "Plugin source": "插件來源",
  "Plugin starting...": "插件啟動中...",
  "Plugin stopping...": "插件停止中...",
  "Plugin tab name": "插件標籤頁",
  "Plugin's version": "插件的版本",
  "Pop-up": "彈窗",
  "Popup": "開啟彈窗",
  "Popup close method": "彈窗關閉方式",
  "Popup form": "Popup form",
  "Popup message": "彈窗提示訊息",
  "Popup size": "彈窗尺寸",
  "Position": "位置",
  "Precision": "精確度",
  "Prefix": "Prefix",
  "Preset fields": "Preset fields",
  "Prettify": "格式化",
  "Preview": "預覽",
  "Primary": "Primary",
  "Primary key, unique identifier, self growth": "主键、唯一标识、自增长",
  "Print": "列印",
  "Problematic": "有問題",
  "Progress field": "進度欄位",
  "Properties": "屬性",
  "Providing certain collections as options for users, typically used in polymorphic or inheritance scenarios": "將資料表裡的某些表作為可選項目供給使用者選擇，一般用在多型或繼承的場景裡",
  "Province": "省",
  "Province/city/area name": "省市區名稱",
  "Purple": "醬紫",
  "Quarter": "Quarter",
  "Quarter of day": "四分之一天",
  "QuarterYear": "季度",
  "Quick add": "快捷新增",
  "Quick create": "快速建立",
  "Quick duplicate": "快速複製",
  "Quick upload": "快速上傳",
  "Radio group": "單選框",
  "Randomly generated and can be modified. Support letters, numbers and underscores, must start with an letter.": "隨機生成，可編輯。支援英文、數字和下劃線，必須以英文字母開頭。",
  "Read only": "唯讀",
  "Readme": "說明文件",
  "Readonly": "唯讀",
  "Record ID": "資料 ID",
  "Record picker": "資料選擇器",
  "Record unique key": "Record unique key",
  "Records can be sorted": "可以對行記錄進行排序",
  "Records per page": "每頁顯示數量",
  "Red": "薄暮",
  "Redirect to": "跳轉到",
  "Reference template": "引用模板",
  "References": "References",
  "Refresh": "重新整理",
  "Refresh data blocks": "刷新數據區塊",
  "Refresh data on action": "Refresh data on action",
  "Refresh data on close": "Refresh data on close",
  "Regular Expression": "Regular Expression",
  "Regular expression": "正規表達式",
  "Related collection": "關聯表",
  "Relation": "關聯型別",
  "Relationship blocks": "關聯資料區塊",
  "Relationship type": "關聯型別",
  "Reload application": "過載 App",
  "Remains the same": "不更新",
  "Remove": "移除",
  "Render Failed": "渲染失敗",
  "Repeats": "重複",
  "Request API": "請求 API",
  "Request URL": "請求網址",
  "Request body": "請求 Body (JSON格式)",
  "Request headers": "請求 Headers (JSON格式)",
  "Request method": "請求方法",
  "Request query parameters": "請求查詢引數 (JSON格式)",
  "Request settings": "請求設定",
  "Request success": "請求成功",
  "Required": "必填",
  "Reset": "重置",
  "Reset link expiration": "重置連結過的期時間",
  "Response record": "Response record",
  "Restart": "重啟",
  "Restart application": "重啟 App",
  "Restrict only relative URIs": "Restrict only relative URIs",
  "Result": "結果",
  "Retry after {{count}} seconds": "{{count}} 秒後重試",
  "Return to the main application": "返回主App",
  "Return to the previous popup or page": "Return to the previous popup or page",
  "Rich Text": "富文字",
  "Right": "Right",
  "Right fixed": "Right fixed",
  "Role UID": "角色標識",
  "Role display name": "角色名稱",
  "Role name": "角色名稱",
  "Roles": "角色",
  "Roles & Permissions": "角色和權限",
  "Route name": "路由名稱",
  "Route permissions": "路由權限",
  "Routes": "路由",
  "SQL collection": "SQL資料表",
  "Save": "儲存",
  "Save action": "儲存動作",
  "Save as block template": "儲存為區塊模板",
  "Save as inherited template": "儲存為繼承模板",
  "Save as reference template": "儲存為引用模板",
  "Save as template": "儲存為模板",
  "Save conditions": "儲存篩選條件",
  "Save mode": "儲存方式",
  "Save record": "儲存資料",
  "Saved successfully": "儲存成功",
  "Scale Down": "縮放",
  "Scan to input": "Scan to input",
  "Scheme": "Scheme",
  "Scientifix notation": "Scientifix notation",
  "Scope name": "資料範圍名稱",
  "Screen size": "螢幕尺寸",
  "Search": "Search",
  "Search and select collection": "搜尋並選擇資料表",
  "Search parameters": "Search parameters",
  "Search plugin": "搜尋插件",
  "Search plugin...": "Search plugin...",
  "Second": "Second",
  "Secondary confirmation": "再次確認",
  "Security": "Security",
  "Select": "選擇",
  "Select a variable": "選擇變數",
  "Select all": "全選",
  "Select an existing piece of data as the initialization data for the form": "選擇一條已有的資料作為表單的初始化資料",
  "Select collection": "選擇資料表",
  "Select data blocks to refresh": "選擇要刷新的數據區塊",
  "Select data source": "選擇資料來源",
  "Select date": "Select date",
  "Select field": "選擇欄位",
  "Select file": "選擇檔案",
  "Select grouping field": "選擇群組欄位",
  "Select icon": "選擇圖示",
  "Select level": "選擇層級",
  "Select record": "選擇資料",
  "Select template": "選擇模板",
  "Select view": "切換檢視",
  "Selected": "選中",
  "Selector": "選擇器",
  "Selector mode": "選擇器模式",
  "Send code": "傳送驗證碼",
  "Separator": "Separator",
  "Set Template Engine": "Set Template Engine",
  "Set block height": "Set block height",
  "Set block layout": "Set block layout",
  "Set data loading mode": "設定資料加載方式",
  "Set default sorting rules": "設定排序規則",
  "Set default value": "設定預設值",
  "Set the count of columns displayed in a row": "設定一行展示的列數",
  "Set the data scope": "設定資料範圍",
  "Set validation rules": "設定驗證規則",
  "Setting": "設定",
  "Settings": "設定",
  "Show file name": "显示文件名",
  "Show in menu": "在菜單中顯示",
  "Show lunar": "展示農曆",
  "Show time": "顯示時間",
  "Sign in": "登入",
  "Sign in via account": "帳號密碼登入",
  "Sign in via phone": "手機號碼登入",
  "Sign in with another account": "登入其他帳號",
  "Sign out": "登出",
  "Sign up": "註冊",
  "Sign up successfully, and automatically jump to the sign in page": "註冊成功，即將跳轉到登入頁面",
  "Signed up successfully. It will jump to the login page.": "註冊成功，將跳轉登入頁。",
  "Simple string replacement, can be used to interpolate variables in a string.": "Simple string replacement, can be used to interpolate variables in a string.",
  "Single line text": "單行文字",
  "Single select": "下拉選單（單選）",
  "Single select and radio fields can be used as the grouping field": "資料表的單選欄位可以作為群組欄位",
  "Size": "大小",
  "Skip getting the total number of table records during paging to speed up loading. It is recommended to enable this option for data tables with a large amount of data": "Skip getting the total number of table records during paging to speed up loading. It is recommended to enable this option for data tables with a large amount of data",
  "Skip required validation": "跳過必填檢驗",
  "Small": "較窄",
  "Some files are not uploaded correctly, please check.": "Some files are not uploaded correctly, please check.",
  "Sorry, the page you visited does not exist.": "抱歉，你訪問的頁面不存在。",
  "Sort": "排序",
  "Sortable": "可排序的",
  "Source collection": "來源資料表",
  "Source collections": "來源資料表",
  "Source key": "來源資料表欄位標識",
  "Specific properties": "Specific properties",
  "Specifies a Permissions Policy for the <iframe>. The policy defines what features are available to the <iframe> (for example, access to the microphone, camera, battery, web-share, etc.) based on the origin of the request.": "Specifies a Permissions Policy for the <iframe>. The policy defines what features are available to the <iframe> (for example, access to the microphone, camera, battery, web-share, etc.) based on the origin of the request.",
  "Specify height": "Specify height",
  "Start date field": "開始日期欄位",
  "Stay on current page": "停留在當前頁面",
  "Stay on the current popup or page": "Stay on the current popup or page",
  "Store the creation time of each record": "記錄建立時間",
  "Store the creation user of each record": "記錄建立者",
  "Store the last update time of each record": "記錄最後更新時間",
  "Store the last update user of each record": "記錄最後更新者",
  "Street": "鄉鎮/街道",
  "String": "字串",
  "String template": "String template",
  "Style": "Style",
  "Sub-details": "子詳情",
  "Sub-form": "子表單",
  "Sub-form(Popover)": "子表單 (彈窗)",
  "Sub-table": "子表格",
  "Subform mode": "子表單模式",
  "Submit": "提交",
  "Submitted successfully": "提交成功",
  "Subtable": "子表格",
  "Subtable mode": "子表格模式",
  "Suffix": "Suffix",
  "Super admin": "超級管理員",
  "Superior department": "Superior department",
  "Support for a single or bulk upload, file size should not exceed": "支援單個或批次上傳，檔案大小不能超過",
  "Support for a single or bulk upload.": "Support for a single or bulk upload.",
  "Switch role": "切換角色",
  "Switching the picker, the value and default value will be cleared": "Switching the picker, the value and default value will be cleared",
  "Sync from database": "從資料庫同步",
  "Sync from form fields": "同步表單欄位",
  "Sync successfully": "同步成功",
  "Syntax references": "語法參考",
  "System": "System",
  "System & security": "System & security",
  "System fields": "系統欄位",
  "System info": "系統資訊",
  "System management": "System management",
  "System settings": "系統設定",
  "System title": "系統名稱",
  "System variables": "系統變數",
  "Tab": "標籤",
  "Tab name": "標籤名稱",
  "Table": "表格",
  "Table OID(Inheritance)": "資料表 OID (繼承)",
  "Table selected records": "表格中選中的記錄",
  "Table size": "Table size",
  "Tablet device": "平板裝置",
  "Tag": "標籤",
  "Tag color field": "標籤顏色欄位",
  "Target": "目標",
  "Target collection": "目標資料表",
  "Target key": "目標資料表欄位標識",
  "Target position": "目標位置",
  "Template": "模板",
  "Template Data": "模板資料",
  "Template engine": "Template engine",
  "Template fields": "Template fields",
  "Template name": "模板名稱",
  "Templates": "模板",
  "Text Align": "文本對齊",
  "The application is reloading, please do not close the page.": "App 正在重新載入，請勿關閉頁面。",
  "The current dependency version of the plugin does not match the version of the application and may not work properly. Are you sure you want to continue enabling the plugin?": "The current dependency version of the plugin does not match the version of the application and may not work properly. Are you sure you want to continue enabling the plugin?",
  "The current user only has the UI configuration permission, but don't have view permission for collection \"{{name}}\"": "The current user only has the UI configuration permission, but don't have view permission for collection \"{{name}}\"",
  "The deletion was successful.": "刪除成功",
  "The field has been deleted": "欄位已刪除",
  "The field value cannot be greater than ": "數值不能大於",
  "The field value cannot be less than ": "數值不能小於",
  "The field value is not an integer number": "數字不是整數",
  "The following field types are not compatible and do not support output and display": "The following field types are not compatible and do not support output and display",
  "The selected fields will automatically populate the form": "The selected fields will automatically populate the form",
  "The title field is used to identify the template record": "The title field is used to identify the template record",
  "The value of this variable is derived from the query string of the page URL. This variable can only be used normally when the page has a query string.": "該變數的值來自頁面 URL 的查詢字符串，只有當頁面有查詢字符串時，該變數才能正常使用。",
  "The will interrupt service, it may take a few seconds to restart. Are you sure to continue?": "重啟將會中斷當前服務，這個過程可能需要一點時間，確定要繼續嗎？",
  "The {{type}} \"{{name}}\" may have been deleted. Please remove this {{blockType}}.": "{{type}} \"{{name}}\" 可能已被刪除，請移除這個 {{blockType}}。",
  "Theme": "主題",
  "Then": "然後",
  "Third party services": "Third party services",
  "This Month": "This Month",
  "This Quarter": "This Quarter",
  "This Week": "This Week",
  "This Year": "This Year",
  "This and following events": "此事件及後續事件",
  "This event": "此事件",
  "This field is required": "This field is required",
  "This is a demo text, **supports Markdown syntax**.": "這是一段演示文字，**支援 Markdown 語法**。",
  "This is likely a NocoBase internals bug. Please open an issue at <1>here</1>": "這可能是 NocoBase 內部的問題，你可以在<1>這裡</1>將該錯誤反饋給我們，我們會盡快修復",
  "This month": "本月",
  "This quarter": "本季度",
  "This variable has been deprecated and can be replaced with \"Current form\"": "該變數已被棄用，可以使用“當前表單”作為替代",
  "This week": "本週",
  "This year": "今年",
  "Through collection": "中介資料表",
  "Time": "時間",
  "Time format": "時間格式",
  "Time scale": "時間縮放等級",
  "Timestamp": "Timestamp",
  "Title": "標題",
  "Title field": "標題欄位",
  "Title position": "Title position",
  "Today": "今天",
  "Toggles the subfield mode": "切換子欄位模式",
  "Tomorrow": "明天",
  "Total {{count}} items": "總共 {{count}} 項",
  "Tree collection": "樹狀表",
  "Tree table": "樹表格",
  "Trigger workflow": "觸發工作流程",
  "Triggered when the row is clicked": "點選表格列時觸發",
  "True": "True",
  "Try again": "重試一下",
  "Turn pages": "翻頁",
  "Two tone": "Two tone",
  "Type": "類型",
  "UI Editor": "介面設定",
  "UI editor": "介面編輯",
  "URL": "URL",
  "URL search params": "URL 查詢參數",
  "UnSelect all": "取消全選",
  "Unauthenticated. Please sign in to continue.": "Unauthenticated. Please sign in to continue.",
  "Unconnected": "未連線",
  "Unicode characters are permitted": "Unicode characters are permitted",
  "Unique": "不允許重複",
  "Unit conversion": "Unit conversion",
  "Unix Timestamp": "Unix Timestamp",
  "Unknown field type": "Unknown field type",
  "Unnamed": "未命名",
  "Unpinned": "取消固定",
  "Unsafe integer": "Unsafe integer",
  "Unsaved changes": "未儲存編輯",
  "Update": "更新",
  "Update all data?": "更新全部資料嗎？",
  "Update or create": "不存在時新增,存在時更新",
  "Update plugin": "更新插件",
  "Update record": "更新資料",
  "Update selected data?": "更新選中的資料嗎？",
  "Updated successfully": "更新成功",
  "UpdatedAt": "UpdatedAt",
  "UpdatedBy": "UpdatedBy",
  "Upgrade": "可供更新",
  "Upload": "上傳",
  "Upload new version": "上傳新版",
  "Upload plugin": "上傳插件",
  "Uploading": "Uploading",
  "Use simple pagination mode": "Use simple pagination mode",
  "Use the same time zone (GMT) for all users": "所有使用者使用同一時區 (格林尼治標準時間)",
  "Used for drag and drop sorting scenarios, supporting grouping sorting": "Used for drag and drop sorting scenarios, supporting grouping sorting",
  "User": "使用者",
  "User not found. Please sign in again to continue.": "User not found. Please sign in again to continue.",
  "User password changed, please signin again.": "User password changed, please signin again.",
  "Username": "使用者名稱",
  "Users": "使用者",
  "Users & permissions": "Users & permissions",
  "Valid range: 10-40": "Valid range: 10-40",
  "Valid range: 100-900": "Valid range: 100-900",
  "Validation": "Validation",
  "Validation rule": "驗證規則",
  "Value": "欄位數值",
  "Verification code": "驗證碼",
  "Version": "版本",
  "Version range": "版本範圍",
  "Vertical": "Vertical",
  "View": "檢視",
  "View all plugins": "檢視所有插件",
  "View record": "檢視資料",
  "Village": "村/居委會",
  "Visible": "顯示",
  "Volcano": "火山",
  "Week": "週",
  "Weekly": "每週",
  "When a field is selected for grouping, it will be grouped first before sorting.": "When a field is selected for grouping, it will be grouped first before sorting.",
  "When submitting the following fields, the saved values are": "提交以下欄位時，儲存的數值為",
  "When the Label exceeds the width": "When the Label exceeds the width",
  "Work week": "工作日",
  "Workflow": "Workflow",
  "Wysiwyg": "所見即所得",
  "Year": "年",
  "Year-Month-Day": "年-月-日",
  "Year/Month/Day": "年/月/日",
  "Yearly": "每年",
  "Yes": "是",
  "Yesterday": "昨天",
  "Your session has expired. Please sign in again.": "Your session has expired. Please sign in again.",
  "contains": "包含",
  "data source": "數據源",
  "does not contain": "不包含",
  "edit title": "編輯標題",
  "ends with": "結尾是",
  "exists": "存在",
  "https://docs.nocobase.com/handbook/calculation-engines/formula": "https://docs.nocobase.com/handbook/calculation-engines/formula",
  "https://docs.nocobase.com/handbook/calculation-engines/mathjs": "https://docs.nocobase.com/handbook/calculation-engines/mathjs",
  "is": "等於",
  "is after": "晚於",
  "is any of": "is any of",
  "is before": "早於",
  "is between": "介於",
  "is empty": "為空",
  "is none of": "is none of",
  "is not": "不等於",
  "is not empty": "不為空",
  "is on or after": "不早於",
  "is on or before": "不晚於",
  "loading": "loading",
  "name is required": "name is required",
  "not ends with": "結尾不是",
  "not exists": "不存在",
  "not starts with": "開頭不是",
  "pixels": "畫素",
  "re-download file": "重新下載檔案",
  "starts with": "開頭是",
  "tlds": "tlds",
  "visible": "可見",
  "{{#label}} length must be {{#limit}} characters long": "{{#label}} length must be {{#limit}} characters long",
  "{{count}} filter items": "{{count}} 個篩選項目",
  "{{count}} more items": "還有 {{count}} 項",
  "≠": "≠",
  "≤": "≤",
  "≥": "≥"
}